[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [358] 再見了慕慕

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

睇落火菜技2範圍都唔細

為了到鎮上的學校上學，而換上制服的
森林魔法少女。身著憧憬的服裝，
對即將展開的新生活感到雀躍不已。
而伴隨她上學的還有松鼠跟兔子。
熊熊一起去的話會引起騷動，於是負責看電郵。

想打老泥4場 速打

新龍唔好升好感度

禾個心

水補係大獎

法師要近距離放技已經fail

等車隔離有條友狂屌池勸麗

得150

今日30石單抽
分享下先

都係比火弓用

完美法師未面世

何以見得

本身風法2技都射好遠
呢隻可以幫到d無火弓既新手去打真風

有冇人John

我冇妹弓
係咪即係要抽

雙補技囡囡
男人bye

留在家未

直頭唔抽唔打咪得

想棄拉拉了

即係唔會出西遊記既角色？
仲諗住有豬八戒果d抽

花澤臭菜咪豬

最緊要係咩？
大波波

即係石都唔洗留聽日 射晒落龍絆日好過

真扎劍

睇落都係風法好用好多 又冇100技條 又係奶杖53 技2仲要遠變中近

7590659

最後10抽應該抽木木定ll好

-1

唔抽

熊爺分身

係喎

條龍一眼望落有少少熟口面

推緊關

應該都係日初國龍

打埋先推

身旁環繞櫻花的日初之國龍族。
你岩

開比街人?

幾時有用 冇防up喎

又要儲2個月先抽得

學埋佬D野

啲馬嬲仔好得意

係時候出真風龍+plus

出3真風龍 毛一樣跌落3倍

被人入左

打人形真風

出兩條 不過呢兩條真風出技時間同次序都唔同

隨機出技

出raid 場 雙真風

技能亂序放

都打左兩個禮拜老泥
做下人 唔好拉怪

輪流分傷

一隻開場核爆
另一隻等佢核爆完先核爆

戶松遙牙牙牙牙牙

慕慕 火斧 真風卡

唔洗錢就有遙bb j

再加多隻朱古力火法骰血防

4星火劍係內田真禮

又要升鳥

個頭有D似GBF果個生肖女角

呢個pool真係痴線

70%技傷20%攻
有無人理性分析下

D角色咁CP向

妹弓又然

火短世界第一

根據定律 唔係60%都係垃圾

出黎比人解毒菇15秒嫁

上技快又大大力技傷可以用
尊果啲就唔岩用 3set先一技

3招傷害技果D可能同60差唔多
好似火法火弓呢d無53武器既可以唔洗考慮
狗妹又然

屌你個嘴女水補係咪戇鳩
2技要埋身先補到

死機佬又贏

大波妹埋身補

埋身補多數有附加

能力

發現自己未抽哂賤貨

講多次
邊個升左條龍好感度
邊個就係on9

佢1技果個咩buff嚟
啲字細到要揾梁國雄

冇位入佢

準備升爆

05/29/2019 21:45 Dispatch from outward office of exchange OSAKA INT
琴晚到而家無哂消息 我想星期六玩高達呀

冇抽過 巧在狼妹你講一講

邊到有得睇？

英文巴瘋狂推圖

扑左

有排抽

火化法咪要入晒家康同寶石囉

原本開左驚打-1老泥

睇埋攻擊模組同系數，如果係高速高傷波波就唔同講法

留名跟進

要變返人洗乜唔升好感度 求其食招技已經變返人
庫教練D理論真係好特殊

基本攻1.2
技傷1.7
BK1.5
龍技1.4

仲用龍普攻? 點諗都唔對路啦

假設條龍Break緊佢點打你阿 傻仔

玩住龍絆先

Break緊都唔差果40%一下

點會唔差
多左就係多左
個下40%仲要乘埋Break個50%架

早幾日睇樂天,連埋運2800
你買左幾錢?

黑糖珍豬鮮奶

Uny又有得買梅浸酒
但抬番去好遠

要玩新火龍既護符果度可能要谷攻擊力/爆率/爆傷會好過無腦用歌聲

唔連運2700 計埋運成3000 buyee好撚貴
純粹唔想益香港炒狗

唔玩加快儲技？可以狂出

家康+中東卡

最ideal係break前變龍到break啱啱好出技變返人

都係一個選項黎 純粹如果條龍已經70技傷 加埋隻角本身可能又有技傷既話 咁可能用雷翁+13攻卡/寶石劍之類個效益會好過歌聲日出

未經計算純粹9up

冇寶石可以用普羅米收屍

中東卡任換ga wor

條龍擺明出俾慕慕用

真風唔裝龍化 除咗慕慕有冇可能break前龍化

新手想問點解個個都打真風真火? 打左有咩好?

禾刀角

3攻技角用新龍應該實冇衰

比我中晒會家康加寶石

咁諗又錯
慕慕變龍DPS好高 有佢先追到火劍
用新龍仲要連招龍技加乘都食唔到
兩頭唔到岸

慕慕變龍食唔食個好感度

食你本身裝果條龍個好感

通常你地會突爆幾多張歌聲？一張就夠？

用狗女唔使煩

希望冇hell玩

希望有

我打錯字

一張先 之後打到先諗留定賣

食唔到40%技增傷姐
真幕幕招技本身高倍
點都應該大力過平a

慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!慕慕!

都有得諗既
第二次變龍招技仲要大大力
不過佢招被動龍化時間變長

最愛龍肥既一齊睇 懶人包 龍肥平衡做得好好

好佛
唔駛抽又下以SH到下個龍絆日

原來火菜冇開場100%

佢沒 仲要近距離二技

庫教練

等我仲諗住可以打下毒菇

冰雞無防灼燒武，點打老泥？

Last day了
努力衝刺挖石抽慕慕

未中嘅加油

唔歐唔非 單抽中多咗隻變露

molamola

用背水20秒打法

使唔使掟出街？

真火20秒係王冠+龍藥?

有無戰力要求，武器要帶邊把？
新手無咩材料

出槍跌左隻水槍落黎, 求hughug

唔使 都唔係歐
話明唔歐唔非 唔好屈

真係中咗禾仲唔貼圖咩

以為你又見魚雷

咁又係
有喜悅一定要分享下

我分享左喜悅
可以睇返#12

下期龍肥報仇？

去啦

咁樣夠唔夠入20秒老泥隊

想抱起隻火法

報條毛咩，2個月有冇2萬石？

要用虛空武

唔係咁計條數
因為中間仲會出限定池

有
我fe清左倉 依家有萬6

仲有魔法卡

邊把？

扑得

無突滿利維就算啦

打暗石果把？

我咁樣

我冇但我照打

g錯了

道歉時應該支付代價

其實3個頂配都夠打
你睇下搵唔搵到大大curry你

G大佬都唔得 咁唔係好多個得

~完~

手痕一抽抽撚左3萬石+ 70free抽

請內田真禮番黎配隻四星

利維坦

熊yeah加油

你望下堆三星先

下
我第一日就中左啦

屌你隻火龍望落咁屈既

我見有人突滿水貞都OK

真扎有配5星

吸下d歐氣先

中左慕慕請分享

禾仲未中, 典蒜

我憑實力抽到
冇歐氣可言

好耐之前真火突爆左有多幾條了
諗緊用唔用晶整條60 龍比慕慕
得兩隻狗女 三隻舊版攻龍

等下期龍肥 / 課到有

小朋友先要諗

幾個月冇玩 岩岩玩返
原來依家關卡會跌雷維翁

每日一貼
新北大大今日貼左未

唔計依個post
佢已經貼左

支付寶都有廣告

狼巴要加油呀

又見到你

G大大想睇圖 一於曬9佢?

好想突老泥

差2條先4突

禾已經成日比大佬閃盲啦

差3條 睇下個活動難唔難打先

見唔到G大大PO圖

好null 淨係同肥婆分享

我靈魂出竅去望佢抽

你真係想睇牙?

好想睇

想睇

每日20:41先貼ok?

貼啲入門級先
In 1406 we trust

新北大大 沒人俾負評你了 沒人見到你了

佢今日話想轉生反中

‎得罪講句叫circle K做OK店先係真香港人

大佬要分享了

Next

無鳥

NEXT!

你地再逼大佬佢就唔分享比禾架啦

這龍很簡單，自身不帶技能傷害的角色，60%技能佔比是盈虧線。

超過略賺，不到略虧。
實戰中虧的情況會變多，因為技能不能做到100%到好了就放，循環也不會那麼完美，普攻占比會比模擬略高一些。

對於技能增強不改變循環的角色，換寶石與劍、日出之類的SP增強護符對這個情況不會有什麼改善。

G大通常用呢個:
都已經好閃了

貼呀

輕課
留左4粒晶
不過課多兩粒其實可以全屬整曬60龍

1406 we trust

1406

真係無鳥

見魚雷?

我今日都未分享

G巴流流地 俾歐巴秒左

唔歐唔非
係咁嫁啦

Wtf?聽日試下1406 先

我睇番我今日都係04分中嘢

建御雷

收到風1406唔係1406抽
係hold住等1406先影相

抽完慕慕個心情

我慕慕係06分抽

Think big天地啲小妹妹第時好難翻身

ok 你應得既

課撚左10000都抽唔到慕慕,仆街

課撚多10000我就唔信無

一萬HKD?

yes

我有幾次中好野又係1406

REFUND棄驚啦

諗起禾fd子課幾舊水唔中就屌晒鬼話棄驚

買號重生

有冇玩今日新出果隻？

冇呀 遊戲太多 應付不了

千祈唔好 同玩鳩禾冇分別

狂中火弓

使唔使咁搏啊ching

成萬蚊角色數先得99

唔係點課 仲多限過我
要還果時就屌晒鬼屋

推唔郁了

呃你地,無課

會復刻既野真係量力而為啦
又唔係合作怕佢有排都唔復

希望下次復萬聖節之後情人節先聖誕
冇石抽克乜野

想抽萬性槍

龍絆暫時黎講都無人品角
玩到咁上下果班真係唔駛理新角
sh黨又勝

好多舊角仲企到最後

NO B NOE妹PLS

我冇妹弓

龍真係抽齊60攻SH就贏
人唯一突襲叫人權角得冰雞

依家D新野都仲係亂咁黎
等睇一周年變龍絆2.0

通常咁諗會真係冇

唔通我又有咩
依家火角人才仔仔,已經唔需要佢鳥
非洲人唔會再追

其實好快就一週年

冰雞分分鐘重要過家康

你俾一萬我 我AC賣俾你啦 齊活動建

我冇爛叔

高速打真火 打老泥

目前得龍最正常
60龍話佢係天花 佢就係天花

維妹都應該係
真光入場果下應該無人見到尾燈

Carry ok?

9999$ 賣我個賬比你
都唔差架

呀,香菜都好想要呀

要睇條龍俾你維持係邊個血量

好似真火咁都可以長紅嘅

但真光多狗衝 唔知真光出果時禾真水真畢業未呢

維妹被動1係紅血全體40%技傷
入場轟兩次一技都幾和味

維維應該做唔到冰雞打真火個傷害比例
打唔到條龍化出黎
真火已經係上個時代既產物
真光血量一定又真水以上

我玩暗版慕慕算數

庫男神：真水風法等收皮 姐姐含爛叔先有得跟

真火仲係最難打最高要求

唔燈下
怕你地到時沒得用阿

有無巴打carry 20秒老泥？

刀系最快完場

利申：唔識咩時候出技

等我突埋隻摸你JJ就唔驚了

矛教官
啲短收晒皮

碌埋去
1技
普攻1套
2技等撞
撞完爆完地就龍化

王冠唔係都得咩

開場一技剷埋去
唔好搞到條龍換方向 等佢前衝準備動作二技反擊
反完就有龍A兩下放技完場 未完就A多兩下

教官刀呀 火山龍果隻

Thx

王冠效益大d 假設4冰雞
3冰雞就倒翻轉

乾了 求放過

有冇20秒真火 俾我玩下

都係最快完場...

做咩要爬文呢

咪報左仇中埋爛叔

想J庫教練真言

...

多得慕慕
唔係佢跳水死左就唔洗找數
唔找數又唔會中爛叔

易死姐
啲g仲係有啲要求先出到
我街場真水2隻45都可以見完第二個泡就完
真火2隻45有時見埋十字

對唔住 我太廢

我而家先get到大佬果句係火星文
以為講有刀快完

對唔字

是 禾下星期就真畢業佢先

風角一樣人才仔仔
爛叔不了

有刀真係快啲又冇錯

THIS

點解佢地玩野受害既係禾

爛叔妹弓加埋都<冰公主
慕慕TOP0唔討論

又琵琶雀又光劍

好正呀慕慕，
回鍋了

火風法 跳起噴火

真 求抱寶寶無毛光滑大腿

唔會跳起
自己睇片

邊有玩野
成日被人笑紅燒熊Yeah

好失望

白滑

姐弓下化, no B我妹弓

下次noe妹洗唔洗抱禾條大腿（有毛）

見到啲新角同新活動都唔知點勸自己玩番

好正 玩番

Dragaylia
依個名足夠你玩返

skip卷打黃金係咪唔會出四葉草?
用左50-60張都無

好似係唔會

屌

skip卷會出五星符卡 好勁

希望老夫可以難啲

抽水奶

改版到依家你地出左幾多張?
我好似3定4張

遲啲又多座建強姦真水
遲啲唔知真水有冇人化呢
揾井上喜久子講幾句咁on9

風角咁多怪物
挨到30秒當佢嬴

可能凍結 防近攻

老泥當初都頂到45秒
依家 慘阿

不了

我問左CY
係會出真水人化
同慕慕爭仔
不過要後啲劇情

老女人不鳥

佢「自稱」永遠17碎

佢把聲呃我唔到

冇

諗多左, 呢度係DRAGAYLIA
出一條女之後會出返三條仔

佢近幾年配番啲老女人

老泥20秒場

抽左180都唔中
聽朝先抽多最後20

呃錢pool

冇比過錢

抽到有係咩心態

正確心態=抽一次補底 冇就算

牙鯨同維巴都失踪左

答完會唔會俾人扑

有無4場真水

答左先

-2 -2

火菜pool 岀左四條......咁姐係有......

說好的真水呢

根本無人

8

最憎人打到卡 88

佬又呃

都仲-1

真水4427555

gun 3場

睇黎都係要抽慕慕

2189648

Cap低左

要呀

有咩睇

準備去睇哥c拉鳥

我未睇過哥斯拉

9978280真水1場-1

我見到隻女樸好似忍者咁閃黎閃去

9968280

Xmen就嚟有得睇了

要入lift la 夜啲再打

肥婆係咪出

Yes

8號好唔好睇埋xmen先

巴士老夫又curry

哥c奶

哥斯拉講咩

我法國老泥真係唔識出種

講個阿哥同師奶有路
有日收工諗住去偷情點知比人阻住放工

可以20秒打老泥真係好爽，離真火不遠了

幸福堂條女女巧靚

原來拆武器都要錢...
拆把534直接破產

你有十秒

見佢咁靚買左杯

唔好飲既

0

自己爽

學埋禾啲衰嘢

禾決定整焦糖布丁sin
整燉蛋d強白唔知點處理

PAUL LAFAYET個法式焦糖燉蛋

Rich

講我食未

醃牛肉

有冇巴打可以指點下迷津 而家唔知升乜好

重新啦,冇得救

出爛叔都唔出momo

U gay....

變s大大都消失埋
龍肥已死

好啦唔該哂

Sbot

拉姆原來有得送

唔得閒住

小氣簿

我要藍毛病嬌
開個日版嚟玩下先

台版應該未必會合作 白貓台版RE0都好似無

啱啱抽到之前唱歌活動條女（光法？），
佢d 技的活力其實代表乜野？
係咪回血速度？

一句講晒
活力=垃圾

聽講過白貓台版係sonet去日本R個代理返嚟
但係公主日版係cy嚟台灣搵sonet合作
如果係堅既話我覺得好大機會會有，佢一出嗰陣已經講咗會跟足日版

嗚呀！！！ 盡情燒我啦！！
同幾廿個角色吹水拎石終於

而家見到布丁就諗起嘿嘿

bye

落車買料整嘿嘿先

想食嘿嘿

到69lv 就用gay刀only？

腦入面自己將布丁開ub 布 丁 布丁
變咗嘿 嘿 嘿嘿

唔歐唔非

不如你刷過個/買個ac

剩誰?

我3刀都未出

啱啱爽完

掛住練結他差D唔記得要打4王

想砌鳩達
新手玩乜好

練結他cow死女

買隻PG返嚟鎮場先

我識吹牧童笛 有冇用

新玩 羽毛清極都99
係咪由佢算

是咪要買Gp03d

GP03D 唔是得HG咩

唔豬 我鳩up

砌黑u

諗起以前中學同學屋企電視機上面放咗部大牛龜電視年代

咩黎
想買紅渣sin

入坑既話鐵血果堆HG或者HGUC唔錯 又平細節又多
有銀就買HIRM迷網
MG都勉強可以但要有耐心
千祈唔好第一次就揀RG..會想死

好似去到6xlv先會清哂d毛
頭兩日基本上無限體力+毛咁濟

可以好似佢咁

彈過氣X JAPAN無人欣賞

禾uc撚>>>>x>>>>>>>w>>>>>>>>是撚但

人物個張排序錯左 哩張先岍

有無人試過偷舔女同學牧童笛

？

unicorn

COW死我

想j 0079 sin

以家有邊個啊

禾條真水話咁快突3 追唔到真龍豬4突

屌牙唔記得今日要留體包

hg rx78-2同埋紅渣兩隻囉
又平又好砌又型

冇了 你地兩人幸福晚餐

直屌rg會唔會砌到跳樓

你好似講過包起我 要燭光晚餐？

唔好買X同W系 D模型好伏..
uc咁多機求其買隻鐘意既hguc玩就得..

第時搬咗一定要買個老婆老公櫃櫃裝晒我班bb豬豬老婆老公

龜霸x10000000

叫你老世抽居未 今日申請

會 d零件又碎又細仲要勁撚多貼紙
而且rg除左近兩年出果d同埋老早之前出既mk2 全部都鬆撚到仆街
辛苦砌完無得拎上手玩會好痛苦..

如果想揀RG既話新手只推薦沙剎比 大大隻D零件無咁細 仲有隱藏水口唔洗點打磨都好靚

細過禾成日拆我表哥gundam啲刀刀槍槍禾而家g錯了

會
第二日隻手指唔洗要

今日番屋企順手拎咗表

我都睇話沙剎rg t0
但禾想79砌上去

唔京 我有玩爛叔訓練過

即係矛人？

有網上咩唔係

有

有 我

升一隊火隊出嚟先
聽日風屬活動

平時就每隻屬都升一隊出嚟
揀最勁嗰4隻就得

我今朝先見到白表申請得
咁啱又番屋企咪拎埋

長沙灣好似幾正

我準備又拎250去賭了
今次全市區盤

抽中先算啦

6個都市區 很爽

我拎咗兩份

我都想砌
但係唔熟高達
有冇邊隻係好撚型

睇下網上難唔難搞先

咁HG紅渣 ORIGIN版

龜霸

但hg唔係要上色先靚咩

新版素組都唔差
隻元祖50蚊就買到

要上色嘅禾一定揾人代工

磨水口畫下線都OK嘅

你兩條友出咁遠做咩
平時都係附近

素組都好型

星期六兩星期要返一次半日

每次放工都去s巴到玩

又諗起大陸隻SF

就買佢

Exia

我入坑作就係果隻
砌完之後我既第二作到依家都未出到世有ptsd

4mk

砌完之後幾日D手指仲郁唔郁得

有冇人覺得exia靚過00巧多

覺
戰損版最型

同我一樣咩城堡 龍族 角色 開SER玩到抽果時都未搞過
搞左幾粒鍾抽一抽就中左

Ching sick ball

角色同龍唔夠多
重生會抵好多

高達頭啲扭蛋又係好高汁
大大粒 淨係上線就好型仔

係咪50蚊一甩果啲

之前上網見過人改隻紅渣頭金屬色好撚正

係，出面扭要50蚊一甩
但係去信和買一套，平過你去扭

我之前都係信和買

上次比左50蚊冇蛋出
新華行唔聽電話唔覆email

諗起信和以前2樓中間個阿叔之前執笠比佢走咗數

嘿嘿材料已準備

你估你會唔會fail

賣甩我原來係去睇女

你有10秒

唔豬 試左先

頭先有野做 而家都未食野

起碼我沖jelly唔會fail

我啲jelly易碎啲姐

聽日廢中唔係屋企禾就整你睇

緊係.. BANDAI係瑞華行代理你搵新華行做咩

有冇6場老泥

Siu4

794-7959

-1！-1！

新手問
聽日個pool值唔值得追？

唔值

咁留石算了

記錯名

點解要留?

聽日肝活動

,實夠時間打架喎

等笑

想曖龍絆

自私食

原來3個都得

屌, 神嬲d回覆

一陣可以刷下 如果你地想

佬又carry

正

買完首抽Account想課少少，課咩好?
幾十蚊有冇抵既野可以課下

想訓

佢睇完見魚雷之開始咁

體力包500鑽

唔關禾事嫁

哈哈哈哈哈

今日係星期五?

聽日先係呀打擰

好慘 火山120都未到

火山係勁卡
補師一唔夠補又cut唔到技就團滅
d野好大力

點解冇晒人

唔夠力咋

後日出hell mode 我大龍肥又復活

聽日有hell就會好多人, 好似係

唔係聽日咩

聽日會唔會換走慕慕?

係喎, 活動第二日先出

上期hell mode去左旅行冇打過

唔知喎 上次復刻咪懶神秘要你等一日

留名睇好多人話s巴唔幫佢地

打緊邊隻?

hell mode 求大腿幫打-4

龍肥日? 咪聽日2pm完囉

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。

hell房留咗個位比你

2點後掛火菜定慕慕

劍龍

s巴唔掛新角就唔叫s巴啦

抽幾下睇下有冇龍 好似係

慕慕宇宙第一 sorry

agger

十二隻恐龍去野餐
齊乘坐巴士出發了
路上唱歌謠快快樂樂
Sing I am on my gay

好想出難啲

我覺得我愈來愈似牙劍口吻了

肥婆又curry

嘿嘿已死

你仲敢唔敢笑禾

敢 我識沖jelly

聽日翻身

個jelly?

條龍真係好用?

我聽日整令令青檸jelly

好靚

等歪

肥婆識d野

靚就得了

玩咩

4突左2條60攻火龍
儲石儲石

原來冇爪嫁

有冇長腳甲

著左襪睇唔到, 今晚脫左話你知

琴晚幫佢剪哂

收島瘋 悟空有金剛不壞之身
唔驚普攻

可能變成堆分身出嚟

收到風, 悟空gay既, 金剛不壞身對女角冇用
對男人先可以金槍不倒

金剛不壞身怕技能仲係唔係金剛不壞身

6場老泥味

試下 都幾好玩

有冇留訓地位比我

好食電
同埋慣咗手勢有得碌

gun

入

448-9204

-1! -1!

原來金卡唔一定係5星

4星都扑

有無多六場

S ba啱啱j完

有冇位我訓

2場真水

跟

Gun

十十十

矛人打

7474721

full

你慢JOR

有無20秒速射慕慕團

11LV慕慕入唔入得

抽唔到慕慕呀DIU
我要中出真火呀DLLM

過隔主離game做跑狗

課左廿抽都唔中
棄了

又咩驚

linqs rings
搶據點

禾都成600幾抽先中 唔好放棄

我d布丁

抽咁多都唔中? 垃圾驚

點應付啲弓
行到埋去死鳩哂

布丁

真水 3場 求carry348-7703

-4

笑死禾 睇到啲圖

入黎牙 -2

超人棄-2

等等

不知幾靚

電掌拳出電網推走

垃圾game得Android

600 課金抽？

咩呀 ios有啦

圖?

加埋免費抽左成120抽...

要日本account?

係

佢真係唔識架啵

試下先
不過好食電，同埋得pvp一個玩法好似brawl star

我都覺有得碌好玩好多

感謝 null巴 有情巴 s巴已經進化到穩定3分鐘唔洗

仲有冇真水

下次要訓地叫我
望一望電話就死左

有無8場老泥/3場真水

岩先有位又唔打 邊有咁多毛

gun 真水

真水3場 6290404

任回

岩岩升lv

真無石 不了

草到人未

個PO D人都運吉既
600分都無

回啦 聽日都派石

我打完3場升LV..點搞好

記得抽賤貨

真水-1

Alex巴又curry

回毛陪你打

我有時都係600分唔識玩
有時贏可以千幾，未摸熟

冇毛 要留返d石石聽日抽幾下

真水，-1

推薦咩職+武

抽到把4星斧 3下1件好爽

研究下先

角我而家開咗呢個
係咪3種職都先換一個比較好

夾到4個人就唔洗啦
2跑狗 隻大力一隻弓
一人MAIN一隻

有冇真水

真水 2場9404688

求carry

thx
白滑美腿冇晒毛

一開波左右行.2隻置住行. 無EN既開PONIT.有EN就畫地

好玩?

我見D人 一齊行霸左點先

聽晚整煙肉腸仔都好

似splatoon

jelly

Jelly要晏晝整夜晚先有得食

00685
玩場

唔順手 唔雷了

我做補ok?

S巴今晚普唔普渡眾生

咁我去打錢關清毛訓

梳

我有十條毛

load唔入既

差30真水豬假畢業

開

距離假畢業仲有180粒

橫掂都矛錢錢

又係要刷首抽?

真水 675-7934

803 7339 兩場真水

抽武

30秒一次

67063

見無人

你地做咩唔入個post傾

新手求curry

-2

呢度班人成日小圈子

個度得D CDR 入房
又唔識玩
點傾

我仲刷緊

開ser玩到依家 剩係打到真風

你蝕左日 10抽囉咪

求其就羸

頭3日每日十抽

有隻2百6分都WIN

66132

訓啦唔玩住

有隻LULU..好似法黎..LUX大技咁..屌佢

我都有back up低d OK既

thanks curry

禾死咗喎

要刷乜 使唔使課金

激光脫毛

你試左3隻職先睇想玩邊隻

再刷返職武
3-4件4星起手就OK

有冇人要？
5min內冇人要就 del

唔使課

啱啱玩完教學
沖完涼再試下

我10抽得1件睇黎重刷好d

1條毛1粒灰石都冇

你要唔要？
唔要我del啦

唔洗 自己刷開心d

你大我啊？

得返咁少 係要慳d用

不捨得用

睇黎會比人屈裝屈死

啊啊啊啊啊

想要

歐洲寶又贏

召喚GIF旺一旺場

收禾熟悉既寶寶
依個時間應該接緊客架喎

同你都50連過啦，老泥都成千條毛了

打呢個唔洗望mon,輕鬆清毛

街場d撚屌房主死左唔好放棄得唔得
死你一件就訓到收金章啦

我最愛嘅風法 仲要係校服 想攬攬
聽日柯煙

非限pool喎ching
任抽唔計

聽日用慕慕逼迫你個龍的洞
諗起就興趣

量力而為啦
風法開服跟到我依家
無佢都無今日嘅我
無佢都無得同巴打們打真水
好想帶佢返屋企

利申：零課

雖然鍾意姐姐 但更鍾意小妹妹

發現自己有d同性戀
真係好愛慕慕

免費_

唉唉唉唉

望住歐洲熊有成5萬石有咩感受

免費仔為風法付出時間和汗水

我會戰勝龜來

貼心小精靈又來了喔

唔好報大數

熊yeah成日叫春自己冇角色打真水

最弊係真係要提架

爛叔

禾唔係話佢d乜 但覺得好好笑

咩黎

公子掛

希望聽日三刀好似今日咁生性 都霉咗幾日

打機打到咁艱辛

出齊刀未？

差你個刀

我都無玩

哥斯拉真心正

三部曲 第一套 定第二套？

剩甚名誰

好彩無玩
打個機都催命符咁樣

Travian

打唔夠數
未出刀

通常冇人答佢

TT2 都要計出刀 打唔夠會踢人出會
有啲想棄

呢度好多年前玩過
要勁真係訓多陣都死，要望住幾時圍攻同守

二 今日上果套

個焦糖唔夠焦
個布丁丁整到

每次去日本都會每晚買黎做宵夜
勁鐘意食布丁

星期六再整

諗起日本個大滿足
禾畢痕鳥

good play

個焦糖驚得制早拎起左
太淡色

我依家問題係
我整完法國
我未食過布丁 我依家唔知整得岩定係7左

聽日去買粒對比下先

最後d蛋白點

布丁用全蛋整

係 我仲未夠錢拆

到底講咩

哥斯拉

搞到我又想整

唔係摩斯拉咩

個個都識整野食

等睇jelly

一齊努力

笑什麼你魚強都燒唔好

1960年,呢個日本仔救左全國

哇 呢條友係好犀利

有咩挽

成日講野食，搞到禾都手痕想煎牛牛同撞豆腐花

真水Hell mode 1帶3

豆腐花去路德圍食
利申未地食

同食屎無分別
我寧願買百福都唔食佢地2間垃圾，為左鬥平，完全無豆味，得陣石膏粉味

上次行過勁多人排隊痴線

夏天自己整豆花，雪到凍一凍，再加花奶同黃糖

深夜一抽中5星

分享下

姐弓真水的最後一塊拼圖

新手未打過真風 黎緊活動風屬打算突埋狗女順便過真風

野團接唔接受到妹弓 定係用返尊

利申兩隻都有530

接受到 我都係得妹弓打真風

痴線

慕慕最後的7小時

Molamola

All in左都抽唔中

貢早既

我已經好耐無捽老泥超過20秒

幾時帶

係街見到有個女人著gundam tshirt

50連已被一眾非洲人消滅左

最後都係抽唔到利維坦

Llc

人污糟自然睇野污糟

loli

屌佢老母 單抽 有兩下出槍俾我。以為搞掂 點知空歡喜

你隻安妮都係

一周年都未抽到既話到時超得選蘿莉

mola mola mumu

仲未爆po

邊忽似loli

1001

直情係

好正 免耳加內田 大波靚腳

肛塞龍尾

加油

要求人人一隻冰G

上線附魔

ok

4隻莉雞要打幾耐

超過14歲既女人都係千年化石黎
狗都唔屌